武漢肺炎事件盡顯支那人的醜陋

冇事冇幹就同胞，十四億中華兒女
有事就分武漢人、上海人、北京人等等，光速割蓆

垃撚圾

有褔:
有難:

仲要周圍播毒，想其他人死

無事就講「要不是⋯⋯香港就⋯⋯⋯」
有事就跑落黎香港，賤畜